[唔係唔玩掛]#林嘉欣 陳瀅 倪晨曦 苟芸慧 馮盈盈 杜小喬 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第八輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳瀅 : 鄧麗欣
麥明詩 : 陳嘉倩
陳法拉 : 謝安琪
倪晨曦 : 李靜儀@SG
文詠珊 : 張曦雯
林嘉欣 : 沈卓盈
苟芸慧 : 陳穎欣@SG
李佳芯 : 馮盈盈
朱千雪 : 杜小喬

超聯第七輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第八輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-10-6 12am-10pm

(10)陳瀅vs鄧麗欣(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:02am-10:02pm

(13)麥明詩vs陳嘉倩(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:04am-10:04pm

(2)陳法拉vs謝安琪(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:06am-10:06pm

(5)倪晨曦vs李靜儀@SG(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:08am-10:08pm

(3)文詠珊vs張曦雯(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:10am-10:10pm

(12)林嘉欣vs沈卓盈(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:12am-10:12pm

(4)苟芸慧vs陳穎欣@SG(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:14am-10:14pm

(1)李佳芯vs馮盈盈(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-6 12:16am-10:16pm

(7)朱千雪vs杜小喬(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪超聯賽程

9.

2018-10-20

謝安琪 : 李佳芯
張曦雯 : 朱千雪
陳瀅 : 文詠珊
鄧麗欣 : 倪晨曦
李靜儀@SG : 苟芸慧
馮盈盈 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳法拉
陳穎欣@SG : 林嘉欣
沈卓盈 : 杜小喬

10.

2018-10-27

沈卓盈 : 陳嘉倩
杜小喬 : 陳穎欣@SG
麥明詩 : 謝安琪
陳法拉 : 鄧麗欣
倪晨曦 : 文詠珊
林嘉欣 : 張曦雯
苟芸慧 : 馮盈盈
李佳芯 : 陳瀅
朱千雪 : 李靜儀@SG

11.

2018-11-3

張曦雯 : 苟芸慧
陳瀅 : 倪晨曦
鄧麗欣 : 李佳芯
李靜儀@SG : 杜小喬
馮盈盈 : 陳法拉
文詠珊 : 麥明詩
陳嘉倩 : 林嘉欣
謝安琪 : 朱千雪
陳穎欣@SG : 沈卓盈

12.

2018-11-10

林嘉欣 : 謝安琪
李佳芯 : 文詠珊
杜小喬 : 張曦雯
麥明詩 : 陳瀅
陳法拉 : 倪晨曦
苟芸慧 : 鄧麗欣
陳穎欣@SG : 陳嘉倩
沈卓盈 : 李靜儀@SG
朱千雪 : 馮盈盈

13.

2018-11-24

陳瀅 : 陳法拉
鄧麗欣 : 麥明詩
李靜儀@SG : 陳穎欣@SG
馮盈盈 : 林嘉欣
倪晨曦 : 李佳芯
文詠珊 : 朱千雪
陳嘉倩 : 杜小喬
謝安琪 : 苟芸慧
張曦雯 : 沈卓盈

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

另外提提大家,下周有香港女神總會盃第一圈,聯賽會暫停,敬請留意

FYY

ali喎 雖敗猶榮啦

屌你老母限時投票真係on柒9